埸運動黎到家下可以點?

和理非，專業同大學生要做多啲野
1)整隻逆權打黑狗妖獸手遊綮宣傳兼可籌錢
2)眾籌登國際廣告，講中共呃排點蹂躪香港(國泰事件，CCTVB炒人，大陸篤灰惘等等) 不過咁做就直接同中共反面
3)攞ISBN出電子書放上Amazon，講晒成牪事，外加連儂牆及各逆權artwork
有ISBN，好多圖書館都會收藏

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日水炮 明日火炮

全民皆兵 各施其職

對敵人仁慈=對自己殘忍

仲要詳細解剖智慧燈柱既文章上埋國際technology post,咁就生命流了

俾對家出左手先

googleplay出左個教細路打黑衣人讚白衣人嘅game，背景仲要用港鐵！好難唔令人覺得係洗緊小朋友腦🤬
麻煩大家去report 佢！用android 朋友請幫手舉報
唔好search，直接用link

閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪閪